田飛龍：黎智英或送內地受審、判終身監禁

內地《環球時報》前日引述全國港澳研究會理事田飛龍指，「由於該案可能涉及復雜的涉外因素，如進一步證據線索偵查起來有難度，不能排除由中央駐港國安公署參與甚至接手的可能性。」說法代表黎智英有機會被送內地受審。在同一篇報導，田飛龍又認為，如果黎智英是主犯，有可能會判終身監禁。

劉兆佳指，《蘋果日報》並非普通的、對政府持批評態度的媒體，而是一種和內外政治勢力關係密切、並積極參與港內各種政治鬥爭的政治力量。《蘋果日報》對中國共產黨、中央政府和特區政府的敵視態度眾所周知。報導又引述劉指，「不能簡單化地把對《蘋果日報》的搜查視同對香港新聞自由的打壓。這是一種政治力量的搏鬥。

2021 Nobel Peace Prize laureate: Mr Jimmy Lai

加速主義

唔信共產黨夠薑咁做

夠疆你咪黎囉

夾硬將一個英國公民係英國已經表態既情況下送中

點解唔可以對中國共產黨、中央政府和特區政府敵視？收皮啦劉兆佳

共產黨笠水狗嚟咋夠閪膽咩

市民：田飛龍或送侏羅紀公園囚監、或人道毀滅

問過党幹部未架？又話求和？

其實港澳有咩好研究

BTW STW

中共夠閪膽咩

真係經典
viu應該個個星期播一次

最怕你唔夠瘋 黎LA 共產黨

加速, 加速, 加速, ...
FINALLY~ 車毀人亡 (中共!)

你自己坐係屋企嘆冷氣跟住話夠疆就將肥佬黎送中

成個系列都係咁好睇

劉曉波死果日都係監獄
肥佬黎點捱啊

人質外交，支共係有機會咁做，六四班學生、劉曉波、維權律師，困佢幾年，之後保外就醫

得把死賤嘴

美國：田飛龍或令小熊維尼冚家被制裁

佢咁做就會順手充公埋壹傳媒

隻小學雞上場，基本上冇保外就醫呢樣野。所以要令外國明白，讓步唔會令人質有生機。

精神病

收皮la

無知問
佢而家入美領可唔可以申請庇護？

所以單單呢個綏靖政策，民主黨就應該要滅黨

快 唔好等

係咪特登迫美帝出手

係就快啲
加速直接滅亡

中共可以關閉美領

美國定香港先。

光速主義

笠水狗正柒頭

加速主義好

燈左？

肥佬黎本身都有心理準備, 係估唔到咁仆街搵佢兩個仔做人質

唔出奇
共產黨已經冇嘢做唔出

向英吉利國 開戰

直接捧佢上人權神枱,攞硬Nobel

why not both

支共底牌已揭，佢係唔夠膽打美國，連台灣都唔夠膽，如果真係做到捉黎智英或黃之鋒返大陸呢步，中美應該到咗斷交邊緣

送硬 共狗明顯諗住殺一個大粒嘅先再搞其他新聞機構

屌，班高官唔撚驚比美國凍結資產？

邊邊都好總之係奶共同埋攞光環嗰啲

英國廢廢地，美國國籍先有用

CLS人治思想
知唔知今次係因咩拉佢呀 同蘋果日報唔關事㗎

無可能，除非發現佢潛逃返內地而且身上有x kg既毒品

窮飛龍我就識

又試水溫

咩戲

劉兆佳衰咗咩要奶共？

唔好等 就聽日啦

佢地幾個方程式，一係自由落體，一係被患癌終身，一係食懵仔丸判10 look。

全國港澳研究會

男人衰3樣野,女人,權力,錢

西利 咩證據都未見到就落到罪

表姐，妳好嘢！3之大人駕到

睇過，千其唔好嘴砲

做你就做啦
又要搵人出嚟打嘴炮口交

ViuTV連逆權司機都要抽起唔敢播
點會播呢套

快呀屌，咪唔做

英國有出黎講野?

直接槍斃啦

用人哋條命嚟賭

on9

又想加速？

加速啦

打香港人當打美國 笑撚死 根本傷唔到美國一條毛

驚你唔做咋，睇吓邊個解放邊個

仆你個街支共

如進一步證據線索偵查起來有難度，不能排除由中央駐港國安公署參與甚至接手的可能性

香港無得拍片認罪

國安法連 boris johnson 拉得呀

白痴!

劉兆佳呢隻畜生 幾時入埋制裁名單

呢個好似中左輻射咁既樣既劉兆佳，應該好心急舉心想報名

劉兆佳真係好鳩煩

夠膽就封咗蘋果啦，柒頭

唔好on99啦 驚鳩你英國咩 美國都唔驚啦

放風叫人制裁

同賭場後面啲觀眾冇分別

係咁嫁啦連登仔 水班細佬出去送頭 自己繼續鳩up

Btw肥佬黎真係走啦 共產黨無性架 殺人唔眨眼 你唔知佢下次會唔會黎真 整死你架

以後將搵唔到證據既嘢. 就話香港冇能力搜證. 交俾支共

淆底獸

Show blocked user

求其掛個名呃飯食

我尋日都有諗過
肥佬黎可能會代替香港人拎諾貝爾和平獎

夠疆未試吓lo柒頭皮

中共有咩唔敢

班吠聲犬，上個星期仲口行行話DQ4無等翻兜

唔通佢就係廣東華南沿岸,海拔3000米既珍寶飛龍?

要笠水早就笠左啦

係就講聲恭喜,笨成咁..................哈

經典

有係有
不過內地研究wor

@SimonTW

快啲啦！

好準 真係好準

我信呀。

香港囚廿年都夠做

借位pls pin
[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

美國領土嚟㗎喎

邊個奶共鬼佬 外藉華人再出嚟撐党邊個就係間諜

好明顯唔同派系隔硬擺雜種上台 中共對外死要面子點都統一口徑

取消咗咪唔係，成都美領都冇咗

佢終於講出口係政治原因

肥老黎將會被送中

咁黎智英實拎硬和平獎

飛龍拎去做化石啦，化石飛龍

盛智文

到時仲好睇
要戴好安全帶

正路， 極大機會充公所有個人財產
終生監禁或者坐幾多十年反而其次

劉兆佳是誰？

夠膽試吓囉

夠薑你咪入佢囉
佢都做左蘋果25年啦
你唔係第一日知佢反共呀？

劉兆雞會有乜下場？

終国

流民/中共政權，一早已經想搵佢做蟃蜢周交易籌碼

加速cancel在英美既澳狗visa

美國拯救隊！

侵佔美帝財產，等同宣戰

臭口講親都無好野

個樣又成隻田雞咁

我賭十萬一定唔會

點會唔做， 國安法， 攬炒之母咩都做完啦

傻西

其實
我覺得真係夠薑
呢排出手出到咁癲
唔係講笑

英國隻航空母艦都有三十隻F35, 應該夠炸到佢地PK

加拿大送蟃蜢周去美國，港共咪送肥佬黎去大陸
但蟃唔會判終身，牌面蝕左

但係佢又真係冇講錯嘅，維尼真係十足慈嬉太后咁，俾世界圍攻都唔驚

而諗真答上面個問題，「《香港特別行政區維護國家安全法》實施對香港以外也有一定影響，引發部分人士與國家對中國大陸的批評。由於新規定的執法效力過於含糊和廣泛，甚至適用於非香港居民的條例引起執法爭議，如香港國安法第38條，支持香港獨立或中國大陸政府實施制裁的外國人被認定已經觸犯了香港國安法條例。」 中國式法律，佢可以為所欲為

痴撚線中國

當日反對逃犯修例
今天你送中既
個時既風風雨雨
唔係你搞出黎都無人信啦

上庭數字背後，其實每一個手足都有各自嘅故事...

pin this

求戲名

敢唔敢呀，如果敢既話，就唔俾保釋啦

希望佢大步檻過
送左中真係咩都有可能發生

佢夠薑，巴打太樂觀 中共已經打算放棄用香港作為金雞蛋搵錢

Dllm

我諗一做成個美國所有支那官d 老婆仔即刻全部拉晒都似

你夠彊咪試吓囉

根據嗰句乜乜生性調和
應該最後香港法院判30年

黎生

表姐你好野都唔識

呢個係第三輯

唔係
肥佬黎係美國代理人
仲高級過gphone
美國點可能容忍自己嘅馬俾人郁
郁手都似

古惑仔3之龍過雞年

瞓咗幾耐？

條友應該淨係諗制裁
屌你老母肥佬黎同兩個仔都要坐
咩制裁同捐錢都唔會幫到佢哋
真係做硬烈士禁濟

Do it!

入美領！

成撚日出嚟鳩噏 屌你老母 好撚賊煩呀仆街

依家鳩共下風, 全世界都隊佢, 行錯少少一個冷戰都收皮, 可以繼續J爛鬼內需

姓田係咪唔駛用銀行？

上庭數字背後，其實每一個手足都有各自嘅故事...

哇 玩咁大啊 好啊

點解要攬炒

已經超越左物理現象

開咗個頭
就唔會只得一個。。。

走啦 唔好留係香港喇

孟公主案都將個加拿大前外交官捉左啦…

任中共點玩都得

人質

你試下囉

中共不嬲鍾意囚禁政治犯做人質

睇下加拿大
兩個公民被判死刑都冇出聲

英國領事館職員夠被送中啦
斷交未？

唔係放返啦咩

又係劉兆佳啊？

最怕佢唔做

打狗都睇主人面

不排除支共拉拉埋埋呢啲人質，將來打起仗上嚟就逐個處決洩憤

黃大仙嗰邊研究啲乜？

犯左英國國安法? 可隨時拉劉生

係就己經返左大陸啦

又喺到叫價

唔係死刑好啲咩？咁輕？

胡錫進老襟

282 上$3不是夢

到時就算宣怖自動放棄英藉

一手硬一手軟
唔敢郁外國人咪攪香港人

唔好太高估佢地智商

見左報成日吹支那d咩野新能源回流支概股
個hkex俾外國禁止投資嘅話睇你點死

拘捕國際都有咁大反應
如果送中真係唔知會有咩後果

多謝你幫手燈

RIP肥佬黎

阿豬阿狗都可以都來講嘢，個個得返把死人口！

中共果邊研究香港

全部都離曬地

未審都判左啦 中國法治 人人含撚

佢識玩嘅就保留壹傳媒
如果唔係d反對聲音全部做哂網媒各自為政都幾頭痕

吾好得個講字

國安法，你走先啦。

幾怕佢唔送啊，一定要送中審，判三百年勞改

cls dllm

又想加速

渣ga上到去都係淨判老終，座底都要打靶犬決啦

我都唔信喎，夠疆就做啦，一味靠嚇

係 佢一把年紀 捱左咁多年

其實肥佬黎而家行入美領得唔得？

而家真係得佢頂住最大壓力，壹傳媒收皮就會攪網媒，到時就會人人禁聲

打靶

港澳研究會？未撚聽過，你邊位？

要走一定得，支共最想佢走，但係佢似乎想殉道

痴撚線張堅庭真係行前咗好多年

今次肥佬黎我諗請都唔會走
反而共產黨會更頭癢

如果佢做就會

寧願肥佬黎唔攞諾貝爾和平獎，都唔想佢送中

送中？

如果你咁做
我地WIN梗

當時睇好笑 而家笑唔出

油門踩到底

企出黎支持佢

一早轉走晒啦 講撚左成年

你冇睇，難搵到証據；前晚，光頭頂講咗，有一件會送中，係煙仔何講香港係法治之類。原來19同鮑sir都搵食難

順便叫埋雞

因為佢揸住支槍囉 有咩道理可言

中共有咩頭痕
殺一警百

China joe又就上場

千其唔好縮呀

最好啦，到時美國就開火了。

由狗仔隊比人屌
到反本土派比人屌
到變成英雄都真係傳奇

佢英國籍 應該入返英國個邊搵庇護